急問 iphone共享相簿黑晒

1-2星期前都仲睇到，之前最多係未load完，但仲睇到
但依家突然全部變咗咁，乜都睇唔到load唔到
用其他裝置（eg. iPad，電腦）/其他共享者又無事，睇到相wo

利申：用緊ios 13.5，重新開機都試過

自推10連

推

用家問題

咁可以點

爆撚左gb hand機

你睇我地個樣似apple genius咩

依家254.7，但之前255.9都睇到

似

同我比較嘅話

爆咗好似無得救

咁大獲

你呢個，我run下你部機先
睇落部機hardware有d問題，你有無買apple care？有嘅話我地可以幫你換部新，不過你要有icloud先得
如果無嘅話依家要3400，老實講句整唔過，不如買多部

我部機由2018年用到而家，仲想戰到出新機wo

不過講開，部電話一去到255gb就好lag
有時個畫面會lag，有時個轉轉轉會load好耐

因為你電話都要有足夠gb數運作呀
常識黎知道佢會慢，咪唔好下下打爆佢
新機咪最近先出完，2018用到宜家換啦

換啦
叫咗你唔好收埋咁多A片喺手機

咁如果我清下啲gb，個相簿正常係咪會load得返

你點知㗎
Btw巴打個身型幾好j

用icloud預左

According from Apple discussion website:
"Apr 19, 2020 12:01 AM in response to BreeHam
If your Photos and Videos are stored in iCloud and you share it before downloading the original then it may look blurry / black"

I guess if iphone has more storage space that might help.

點解咁講